皆大歡喜（時裝版）12

又我1001

自己去好毒

怕咩
利申琴日自己口痕食一鍋堂

自己去日本

我最想食日本拉麵

去一蘭

想睇佢地兩個搞基

2個男人食慛情朱古力

終於唔駛爭

兩條麻甩佬去長洲除左食朱古力仲有乜好做

終於盡責返

正皮以示清白

下次我唔開

讚緊你喎

得你未開過

唉屌
開始做野

宜家仲有冇劇咁樣教人投票

痴線
植入得好核突呀

Hardsell公民教育

咩料

屈我

喵喵怪識呢啲好離地
根本唔make sense

植入到好格硬

2004年，立法會仲有用
2018年，立法會形同垃圾
九萬六袋袋平安

冇屈你

咁夜啊

仲要咁岩補選

屌你親家老爺好多才多藝
賭得舞得又識賽車又二胡

呀露佢兩個去完長洲食完朱古力fd左咁多

打多左

有共同敵人

你咪起我底睇下囉

扮咩
u is gay
好瘀呀

願望好卑微

仲識競步

冇1001過唔計

至少我有嘗試過

早番你就

嘗試多幾次

又屎橋

Ff得太多

返嚟咪又係仆街

套劇好多歇後語

我唔會1001架喇

睇下點

川叔有時都會夠膽反川嬸
林善你話你有乜用啊 老婆話乜就乜 連興趣都冇得玩

嗰兩隻電視公仔係咪識瞬間移動

阿露咁好死

咁啱買一樣唔得咩

有名你叫
林善

咁快就俾川嬸污染思想

又加鹽加醋

小背心

川嬸又係度煽風點火

佢地咁多人識架咩

化妝品開左擺太耐已過期啦

So?

啲人送送埋埋 今日有活動先用下
一用就

Dum左佢啦

抒發下啫

好貴架

去完番嚟咪仆街

自己電飯煲都唔知

事業線

吞埋個人

你想吞邊個

依度係咪得我一個幾中意阿露

Michelle
Ted今日唔見埋人

食晒

唔記得咗媽慈添

吞咁多野

真大食
靚仔去咗旅行吖嘛

伊波拉病毒？

靚仔又有錢
仲要180

黑過墨斗

川嬸失身咁不安

川嬸都做到狐狸精

川嬸仲失到身

川嬸都有今日

咁多人同川嬸同樣

偷懶新招？

吸埋啲骨灰

有冇咁橋啊 全部同一日發生

點轉運

你兩個互上啦

兩個終極惡人聯手？

川叔同林善好好笑

你地又屈
我毒撚

毒撚但有女

明明川嬸真係成日偷懶

你真係回歸了

廢青黎嫁嘛

阿婆錢都呃

仲要一半
已經平過深圳

線面好似好痛

你俾一半錢咪同你做半邊面囉川嬸

阿婆整一半走佬 冇蝕到

流感係燒山

花淇心把聲真係好高音

呀婆哂左半邊膏

呢個唔係哽親秘方咩

又冇埋單

兩個髮色一樣

媽慈幾時返啊
再唔返川叔川嬸又自定上班時間喇

注定要上契

唔知rani幾時去完旅行

成日係咁都冇影響金家班人

火箭兵團有第二招咩

媽慈大把錢
份長糧夠養哂成家

贏馬仲黑乜

呢條橋好似之前已經用過

掉轉咗

下?????

唔見咗就咩都無

最憎人un腳

un腳好核突

人地食緊女

遲早又鬧交

好掛住佢

哇
好難得有男仔咁諗
人搖福薄

好想嘔

之前我唔見咗又唔見你掛住我
得Phil最好

咩喎
咁真係核突吖嘛

其實扇面係點 未試過

有幾辛苦
偷懶好辛苦wo

抆臉毛
但臉啲皮膚好幼嫩
所以應該會好痛

好難得有男仔咁諗
最憎人un腳

兩個極品聯手真係世界災難

我地被屈聯盟感情好好

其實係度度都見到你嘛

剪JJ

我不嬲最有你心

邊係度度
btw情郎去咗邊

被屈聯盟

被屈聯盟有乜水

最好係你

第一個一定係我

我呢

要咁嚟上契架咩
會唔會最後真係frd咗

竟然唔爭做大

你唔係話得你無被屈過咩

你都好
但Phil會幫我
會話掛住我

成日都唔齊腳

冇佢份了

下次愛回家問下佢先

證明我神經同智力都正常

笑完又要做功課

我第一個被屈有病 同埋上星期俾長大巴屈負皮cm

今集笑到我

通常真係正常嗰啲唔洗強調自己正常
btw老板娘仲未加公仔

所以你上次話自己正常咪咁多人負皮

Ted仔一番嚟就串鳩我
惡到

Sorry啦
我都好想一齊睇

其實到底係邊個成日負皮你

有女啦 威啦
有錢去旅行啦 威啦
高大靚仔啦 威啦

明知我肥醜矮柒毒 又串我

算吧啦你
靚仔又叻又外國撚

你唔問有無兄弟嘅

不了
做人要有自知之明

幸福要自己爭取呀

on9仔冇人要

@我愛老母 我有睇呀，加入唔到咁解

點解唔加入

你愛回家嗰到開po未

因為自己說自己笑真可憐

1001唔開

有KFC巴打代勞啦
KFC巴打好多圖 佢開好啲

點解
我地可以一齊笑

我醒目 見到就爆po唔留言

好彩唔中1001

話題終結者掛

我係咪讚壞咗你

我未學到呢招

唉屌唔記得左睇

唔會啦
話題終結者係我

唔係

今日有最啱你嘅美麗

又唔係好似你地咁長駐，唔清楚發生咩事
同埋下星期開始返工應該都唔會咁夜訓，冇得做廢青

呢四條友好核突

佢兩個好基

2個講野都有骨

屌

番嚟啦

一定難飲過屎水

好好笑
串到仆街

甜酸苦辣鹹齊哂

最鍾意睇女人串黎串去

Gay

林善同川叔一齊算啦

大叔的愛

痴撚線自己老公都唔認得

遲咗開嚟睇

真係間間屋都有電視公仔

咁巧合

佢地老公都偷食
偷食男人

你地照對方個照到咩

邊有人要你老公
Dont FF too much

咪你老公囉花淇心

留名又翻面

你老公食左人地老公呀

又係呢個公園偷情

感冒梗係要瞓覺啦

阿川偷食阿善

林善真係好

點解佢會娶花淇心

花姐偷笑

可能唔小心做咗便宜老豆

花淇心同川嬸個頭差成個碼

好人無好報

癡撚線 未審先判

啲劇情真係好鳩

川叔發姣

川叔對住林善發姣

媽慈俾錢北姑
連到戲

川善線又幾好睇喎

淨係外國讀過書係真
頭兩樣係你作上去

外國撚都屌打咗九成連登仔

無咩朋友 唔係可以介紹俾佢

連登大把外國撚
Btw你覆得咁快

係狗鐵同人迫緊
冇野好做係咁
你咪係嗰1成嘅外國撚

搭狗鐵唔驚俾人見到你留言咩?
唔止1成啦

唔驚

勁

我就真廢青

慢慢搵啦 我之前都係咁

年尾好難

將來做老闆後記得關注小妹

True
我都係求其搵份做住先

我要你關照就真

唔想你地任何一個嚟搵我wo
將來搵親我都唔方好野

咁又係 差啲唔記得你讀咩科

但我覺得我將來會遇到好多巴打

因為連登太多痴線佬?

Phil仔

唔怪得佢兩個咁friend

長大巴

今日老母絲冇睇愛回家

你有留意我
我好開心

呢啲就唔講啦

佢只係想尋求慰藉啫

你同我都frd

到時你咪同佢地相認囉

不了
可能到時係我痴線

做耐咗應該會慣嘅

通常好有信心就一定炒粉
Hea做or鳩做出黎通常都唔差
唔知點解會咁

呢樣真

成日係咁
搞到慣咗鳩做

以前讀書有科mc冇温過
坐低一條都唔識做
鳩做撞下最後35/40
我覺得我温完應該都冇咁高分

勁
我都試過同個fd讀同一科
我成日走堂仲成日問佢借note睇
最後考試前都無咩睇過佢啲note又鳩做但高分過佢
搞到佢好似唔多開心 但其實我係撞彩

佢下次唔會再借俾你

咦 有人唔係話無friend咩

成個post都話自己毒撚嫁啦

得我係真毒

仲扮

我係真
唔係扮

會有咩不當行為

你周圍溝仔叫真毒

邊有周圍
唔好誤會我

自由行
依家叫支那蝗

佢兩個仲未接受到個二奶係男人

搞gay

成家都誤會哂

都幾襯

嘩 屌

笑撚到gapgap聲

好撚7呀

川叔善叔離婚咪變返正常囉
日日對住件八婆 我都對女人冇興趣 變gay佬啦

幾似喎
川嬸口音係譚仔阿姐

今集痴撚線

佢兩個憑乜

好基但勁好笑

佢哋究竟點拍呢幾集 笑死我

我想知花淇心同川嬸點拍多啲

好柒呀

陣間rewind cap下圖先

川叔仲著住洞蜜園件衫

唱自己老公係gay佬

唱歌都唔比

幾時振夫綱

典型女人 口不對心

蜜蜂慘好多

今集好撚重口味

公廁冇理由咁乾淨

呢啲就有圖

講還講唔好貼圖

仆街今晚訓唔著

祝各位發個好夢

仲要逐格cap 大野智巴都算陰毒囉

小心川嬸花淇心今晚同你一王兩后

想食負皮

我已經精挑細選先各揀剩5張架

我個心無咁易碎

我已經cap咗佢地鎮大廳
唔會搵我架喇

Dllm

嘩屌上面啲圖

Cap得咁仔細

大家係咪發咗個好夢呢

咁先傳神
順便俾你知下琴晚講乜嘛

因為啲圖 搞到我3點先瞓得著

好彩冇夢到佢哋

唔洗咁客氣 要cap嘅cap我michelle bb夠啦

估唔到你咁鍾意佢兩個

咁有冇夢到老母絲

佢呢排唔見咗人
sugar都係

係發惡夢瞓唔到

都唔知我咩樣

同我去咗旅行

你係鍾意佢地嘅

有 佢好多皺紋同暗瘡

對唔住啊 sugar好懶瞓
有時佢會瞓過龍唔記得返工

24567111

我Michelle反而相反 好有事業心
永遠唔會遲到射波

呢度咁快就有兩個patient等緊老母絲救命

今次真係救命 老母絲不停stalk我

希望儘早康復

邊有

又老屈

你究竟係點stalk到人
真係度度都見到你
好得人驚

你快啲潛入佢地個夢度開解下佢地

你都無做護膚好耐啦

今日2次喇 好驚啊

完sem會補救

邊係
真係咁啱見到個名………

冇
唔好屈我

用埋哂啲過期護膚品

補到先算

暫時未有痘痘
唔好咒我

搞到長大仔都走咗入去串鳩我

邊個po

你啲皮膚會陰啲陰啲起革命架喇

唔會
咁耐以嚟得幾粒痘痘
唔好咒我

你話垃圾嗰個

本身真係冇留意乜水開post
禁左入去見到老母巴
先再見到你

事實勝於雄辯
睇再創世紀真係

睇都算啦 唔好俾人知嘛

長大仔真係講得好啱

其實我係蚊蚊蚊個post都見到phil仔

大家嘅興趣都好相近

唔小心1001咗有公德心啲開返個po啫
你地個個都蝦我
我唔再入呢個po

一秒咁大把啦

我都係太早入

呢個1001開就100分
睇再創世紀就.......

阿康成個忘了愛咁

曹總真係好鐘意電影
投資咗咁多年

冤枉啊我冇講過你啊

但係有 misell 喎

都係phil仔最好

得咁少戲份

不嬲都係咁話
love

80年

原來紗妙都生日

39

係wo
大野智十月生日架wo

你唔係唔支持呀？

外國有個女人嫁咗成十幾次啦都

啱啱過咗了

同件流感結婚

十月頭唔係咩

流感呢啲點帶出街嫁

愛你們

下次到

喂 我地唔同立場架喎

祝你快高長大

我記錯?

話時話，男仔幾歲就唔會再生高？

都係愛啫

20
睇人嘅姐

你覺得自己唔夠高?
btw祝過3爆4 盡快早池

定係10月26?
sorry呀 唔記得咗

咁樣打格仔

咁仲有機會

其實俾我係11哥都會覺得不安

其實我自從中學最後一次身體檢查之後都無再度過自己幾高

屌你咁細個嫁咋

去睇大學獸醫會幫你量高架wo

得你最老

Happy birthday呀
Love

都唔係細好多啫

咁都冇出去玩留係屋企睇電視
乖

touch wood未試過病到要去睇

呢度好似最細係我地
但

我喉嚨痛都去睇下

算你啦

證明對我地係真愛

毒撚係咁

我懶

拎定啲藥看門口

紗紗對十一哥嘅態度
就好似我地對靚仔ted嘅態度咁

準備生個小十一哥啦

有Ted仔咁高大靚仔有錢又叻就好

咦 都就快生日喇喎

個美極啲肥膏震咗震

收皮啦你地

見唔到我特登講係

你就想呀

有排啦
到時係度乞句生日快樂先

屌哂你地

警告你唔好乞得咁核突呀

我要多謝紗紗俾呢個機會我

生日快樂都要乞就夠核突啦

陳嬌

陳嬌可能就係佢嘅生日禮物
唔怪得知cap哂圖

頂你仲未訓

你地唔好咁痴線啦

所以佢啲皮膚唔會救得返

佢能醫不自醫呀

原來個個都未瞓

頂你班廢青

要做野呀大佬

有口話人

你都係痴線嗰個

唔好再諗護膚喇
由得塊面爛啦

咁耐以嚟冇爛過
依家唔會 將來都唔會

未來救害人英雄未做到英雄就俾我地玩壞咗

咁就要試下喇
咁樣係叫要試過先識珍惜呀軍曹叔叔

救人不了
講完一輪 佢都要死咪由佢
出世都冇得選擇 點解死都唔得

唔會囉

你唔係社工咩

咁要尊重佢選擇架嘛
勸完都唔掂都冇計
盡哂力佢都要死咪冇計
死都唔比人死係咩事
關住佢冇意思
比佢早啲解脫好過 有時唔洗捱得咁辛苦都未必係壞事

我想訓嫁

有人陪真好

都係長大哥大方

正式宣布我地有玩壞社工嘅能力

有

咁你有咩解釋

你成日屈我 梗係唔搵你做我個伴啦
Phil仔better

嚇死

其實肥阿姐幾好戲

邊個話要做你個伴啊

對你好失望
你走呀

isabella

件美極

表現出嗰種興奮

Phili仔都唔要我了

紗紗好過老芬好多喎

唔好咁

抵死

2舊都係屎......

以為林善真係打老婆 振夫綱添

紗紗好慘
生日都冇人陪

生日

你大把frd

強糕唔洗要了

呢度個個話無friend都大把friend

我都想

有啲sad

紗紗

我真冇

我冇啊
得靚仔ted多咋 成日去食宵夜

演活左一個痴女

有frd同你睇Venom

好似開心速遞jenny

又王尚新女
王尚係男人偶像

有幾正呀

有friend借notes俾你

淨係得學術交流

sugar又唔返工

重口

王生食過bonnie
安0

sorry啊我衰心軟俾佢繼續瞓

好似半日仙睇風水咁?

喵喵怪啲屎橋

幸美

吳幸美

我覺得幾正喎

咁都信

摩姐

點解廢老根都有咁多女仔鍾意

佢哋貪王尚啲錢姐 理得佢啲藉口爛唔爛

印度嘢最平

啲女人係咪全部都係弱智

本小姐一開口有節拍引你入懷

咁都過到骨

今集後半部好無聊

起碼有跌撞同幸美

屌呀真係佢黎
佢唔係有出過場咩
我fd話係我仲話出過場嫁喎

多frd

幸美同黃文標隔幾十集就出現一次

打住牌睇
所以冇入post

show blocked user 於是長大了以後
多frd

廢青靠係度揾生活費

輸多贏少

下次蝕20k

打咁細都輸咁多我真係戒賭
波都唔賭

我都想打

個個都識打牌
利申唔識

睇波不賭波

睇來幹什麼

中學冇人教嫁咩
我呢班都係中同由中學打到宜家

沉迷賭博 倒錢落海

屌
話明冇朋友 你話呢

唔沉迷 閒錢用黎玩下

rich

20蚊都係閒錢

20蚊要用嚟買bell食
不賭了

金莎花

Today都要幫手做

紗紗呢個姑姐真係唔話得

我返黎啦

阿露去攬下紗紗啦

ted仔

紗紗咁好嘅

靚仔ted
係咪就快做爸爸喇?

記得紗紗之後同咗王尚一齊

係囉佢都幫手

男神去完旅行有無唔開心

加埋冇24

無咁快

唔三唔四

皇上同郡主

媽慈唔見咗嘅

你好慢

去左娶新抱

靚仔Ted番嚟啦
準備做爸爸了

pre緊present呀屌

係喎 唔記得佢仲未返

我毒撚啫
Ok啦都玩得幾開心嘅

抄我講嘢

斯華洛水晶我屋企都有唔少

又毒撚

你有講過咩

唔怪得唔見佢
無睇到前幾集

膠野會變黃架喎

依家係人都話自己毒撚
污染哂毒撚呢個名詞

真野嚟
手鍊好多

劉愷威 劉丹

Rich

差唔多喇 我哋都係第一時間問係咪就嚟做爸爸

你mytv嫁
Delay咁多

以前生日
老母都會送

個個靚仔都咁講
返咗黎無得同阿嫂瞓咪好寂寞

一早係啦 我啲仔女咪我兩隻貓囉

呢間屋都有電視公仔

係呀 勁慢 又lag

原來以前吳幸美已經係到

你竟然話男神污染個詞

死老坑老虎狗

唔係嗰啲爸爸

原來啲女人都唔係弱智

間間都有

送送下懶得濟冇送了

你認唔認自己做女

呢場戲演得好好

我先係毒撚
Ted仔排擠我

真係好八婆

如果係真 隻雀都幾勁

隻雀痴線

邊有 又屈

Sugar仲未返黎

用Sugar色誘王尚
Phili

原來海棠又冇返工 決定下狠心以後唔俾佢瞓

sugar係咪唔會再返工

你認錯人喇

gigi嚟喎絲絲

佢唔返工 屋都無得你住
仲邊有得瞓

本身諗住

Gigi同sugar都唔識分

諗得即係平時已經

gigi仲慘過mandy

睇下面啲cm啦

收兩封warning letter果個女仔叫咩名？

到咗呢刻我唔再隱瞞啦
其實係我唔小心搞到海棠要離開劇組10個月

我地被屈聯盟嘅日常

火箭兵團又黎

又借啲意拉攏

MAggie姐

maggie姐

可能係王尚架

仲想講黃生係隻有錢嘅兵

阿月劉錦見gigi變靚即刻出黎認返自己做漏嘢

今封家燕媽又無出

鬼叫你成日屈我地

唔好諗住可以拆散我地

俾夠一打你唔使找啊

都係俾老母絲屈開

真人定劇入面?

我最慘 俾佢屈戴綠帽同癡咗線

我地三個要互相撐住

劇

我覺得佢有亞視/有線feel

Gigi

但佢又好似係無線做咗好耐咁

又拉攏
最公正嘅長大哥呢
快啲嚟救我

冇
不要不願面對啦

我地認咗好耐，唔駛靠拉攏

長大仔呢

個腦load唔到你地係度做乜

長大仔置身事外

廢老王尚

伯伯

我有睇架
但做緊野唔得閒覆
大家睇得開心啲

趕功課?

J緊張含撚圖

王尚咁虧

中醫都睇相

嘩 打邊爐

王尚有Joey都唔算孤獨呀

係呀

咪係 最多咪得閒飛去搵佢囉

好撚癲

Michelle都係唔見人

張報紙溶哂入去

好核突

班友吹得就吹

王尚咁都信

荒廢事業

咪係 同埋Joey會畢業架嘛
都唔係讀成世唔返啦

點解要吹隻鸚鵡

phil仔唔見咗

係度啊 唔知回乜好咋

喵喵怪個tone

係咪無咗sugar唔想回

愛因斯坦

隻鸚鵡都好恐怖

神雀黎cls

好似人咁

佢哋係屈人三姊妹 我哋呢度有被屈三兄弟

明明事實

唔好提我傷心事啦
希望遲啲有返佢

仲要醒過紗紗

我地三個
咁呢度屈人嗰個係咪就係大爛材

紗紗咁勇

隊目

見到紗紗同王尚有路
十一哥會有咩諗法

婀娜多姿 死無全屍
呢句Joey講過

老母絲應該就係suki

今次佢唔會嬲喇卦

十一哥好似個時開始鍾意紗紗

Nancy

跌撞都算個靚女呀

媽慈終於返嚟喇

終於返黎

終於返啦

咪係

又襯佢唔係度

上次我話細個j過跌撞 佢話我重口味
其實跌撞都幾索啊

sugar無故曠工咗好耐

Michelle都係
睇黎馬撚就出場

其實幾好
細個覺得佢同yumiko好似

隻雞痴線架
如果皆大歡喜係依家做既應該會被要求長駐

下 唔會重口味喎
幾索呀

差啲以為你講Suki
原來係隻鸚鵡

又蝦我

唔係姣婆

咪係
辛苦地做緊assignment 都要比人蝦

明明我地話跌撞靚女
話你似佢係讚你 邊有蝦你

咁你想做邊個

金幣銀幣呢個故事

佢又屈我地喇

紗紗有金都唔識執

王尚大有錢佬都要跪係街執銀仔

你要金紗紗、銀紗紗 定 銅紗紗

冇屈

我係善良嘅人
唔貪男人錢

又覆唔到了
做緊野

全部都唔要啦

紗紗性格係好 但同王尚真係勁唔夾
王尚大洗慣 紗紗就咁慳

Michelle bb

mishell終於返工

啲監製名

等咗佢好耐

徐遇安呢

萬貴妃扮cute好得意

司徒錦源都走左一段時間

我都覺

紗紗應該差唔多轉look

hur hur聲

係咩

條友都唔想理紗紗

紗紗好慘

五舊水下午茶

但紗紗之後真係同咗王尚一齊

司徒錦源於約2011年左右被驗出患有肺癌，一年的治療中曾經情況好轉，但是情況再度惡化，最終於2012年10月13日逝世，終年48歲[2]。

咩林玉露撻話？

Sugar呢

倀雞鸚
古裝萬桂菲花名

做咗通輯犯

好尷尬

劉錦十幾年後喺澳門搵咗個

我都係咁諗

Michelle淨係出得個少少

嘩頂岩岩好趕到

王尚溝紗紗？

今晚得我同你

佢想幫佢搵條仔啫

無計 我地廢青

痴線 咁樣fing啲外賣

佢地成日都係咁

真係趕返黎嫁

男神

借問聲你係咪啱啱做完世界嚟啊

你琴日去咗邊

12點幾唔小心訓著左

好似因為佢紗紗先轉咗look

仲清過宜家facetime

出咗街

連登app成日彈app用到 燥

去左睇濕爬

以為會有大哥/大哥大個樣出一出

要轉look了

嚇撚死紗紗

扮返冬菇獸啦

正唔正

好睇咗好多

冬菇獸黎啦～～～

成個川嬸咁

屌你老母
竟然買到飛

咁咪幾好睇囉 成日著到黃咁咁

靚

係
入黎啦

好high
聲都爛埋

以為你瞓咗了

優先禁左8個字嫁頂你

十一哥都唔認得

要做野
冇得瞓

你睇返張含撚圖未

屌你
我都想去呀

咩圖

咪係 好似從來無換過衫咁
就算換咗都唔覺個隻

紗紗咩味

琴日跳躍生命線張文慈含馬神撚張圖

炒到飛起痴線
我冇諗過佢地都炒得起

咁多assignment咩

未呀

呢排好忙喎你 日日都趕工咁

份份都2千幾300字

去認領啦

屌你
竟然買到

但好似睇慣左香蕉look

有咩

sem中係咁
就嚟sem尾了

我都話f5左8個字先買到

都係買到呀

老姑婆味

又司徒

換咗look 唔知十一哥會唔會開始動心呢

SUGAR返嚟喇

無人留意到

下
原來就係呢張
聯想唔到

你呢
有冇心動

唔好買黃牛 等下次細場
細場仲high

王尚自己都係以貌取人啦

邊買到
咁大個人 一次演唱會都買唔到

打友誼波

癡線 打友誼波

係班人講到個畫面好淫亂啫

友誼波

me純真

用恆心F5！！
我黃子華禁到下晝2點呀

唔通你有？

你呢

500塔羅好貴

Joey唔係度之後影少咗好多王尚屋企同七姐

我有媽慈就夠

而家睇都無咁貴喎

夠大波

我冇

呢度好多驅風友

男神你

皇上登基

你呢咁

佢先係最驅風嗰個

係男神的認同呀

我心繫海棠

但係你好留意阿露喎

又嚟喇又嚟喇 又開始屈喇

係囉 係咪暗戀阿露

佢鐘意飛機場

微波奴

佢試下話佢係正常人吖

咁啱見到=/=好留意佢

永遠得你留意到

4vs1
人多蝦人少

事實勝於雄辯

等開波

終於番嚟啦你

你真係好忙

仲話毒撚

偽毒黎

被迫
prof叫到唔好意思推

真毒
平時忙都係喺屋做功課
唔係真毒係咩

自從性別事件之後佢似乎誠信破產

花淇心亂咁剔

未見過全部都係巴

留意到啲偽毒會成日話自己毒撚
好似我呢啲真毒係唔會成日提住

花淇心真係cls

呢排忙先唔得閒出去啫

媽慈真係好奶奶

簡慕華
好撚正啊

一直都係咁cls

一齊住都冇反面算係咁啦

簡慕華成日係皆大歡喜出現
好似吳幸美咁成日出

一個禮拜有5 6日返大陸
生得出奶奶你仲驚啦

有個咁嘅奶奶好好彩啦
花淇心呢啲外母就真係慘過死

抵我咁鍾意媽慈

阿月真係好撚慘

講到媽慈好惡頂咁
我寧願對住媽慈一世都好過對住花淇心一秒

識貨

正常人都係咁揀啦

又有姑姐幫你做呢做路
媽慈又好脾氣
夫復何求

阿月連埋老婆昆媽慈

呀露狗撚到喊

阿月真係仆街仔黎

好酸啊花淇心

幾多個奶奶會係外人前狂讚新抱

老婆奴

得媽慈會咁好

花淇心呢啲老母

咩老母嚟架 為咗賭錢唔理個女
唔怪得阿露唔係點想睬花淇心

把口衰撚到貼地

有無咁長命呀隻狗

FF?

花淇心咁屌佢個街坊都仲認佢

屌係喎

係囉 起碼廿年前啦喎
有無咁長命

應該俾佢屌咗幾十年 屌慣咗

500幾蚊支唇膏真係好貴

心入面應該好憎佢架喎
俾我扮睇唔到算啦

仲要早十幾年個陣經濟麻麻 物價又低咁多

宜家黎講都貴
更何況十幾年前

仲借隻狗俾佢
唔驚佢虐待隻狗嫁

如果係偽毒就唔會秒回啦

驅風友

今集又講花淇心?

可能你係隱性

冇睇幾日 姑姐做咩成個唔同哂

個賊都拉咗 紗紗仲keep住呢個look

你最愛嘅慈姑同呀露呀

林美香

因為王尚

金家無咗個黃色人即刻成個畫面沉色哂

驚個賊尋仇

唔準你咁話男神

得罪個大賊 驚俾人尋仇所以轉look

爆大鑊時間

對手叫林美香 Mandy

假到

阿日聽到都反白眼

博士阿媽叫 吳芳好？

婆媳廚房

成pat屎咁

男神認同我呀

幾時變咗我鍾意佢地
我鍾意慈姑咋嘛

啲觀眾好有中國好聲音feel

Cls呀露

咁叫二人三足

為咗贏 阿露可以去到幾盡

連慈姑都抱得起

花露水好惹蚊

其實係咩黎
香水？

我都唔知 聽過好多次都唔知咩黎

類似
舊式平價香水

聽聞係驅蚊
但我覺得反而吸蚊

花淇心又吃醋

咁都要呷醋

你有用過?

小學雞花淇心 咁都要呷醋

好撚on9 又煩膠

細個貪玩拎呀媽嗰啲嚟搽過一次

留俾個女
算死草呀露收皮啦

好心就咪扮大方啦

玩死人咩 臨時改時間又唔通知人

成疊passport

哇 仆街到

好撚仆街 又臨急臨忙要人拎約俾佢簽

踩啲passport有咩作用

小氣囉

兩母女都勁垃圾

阿月娶著呢啲老婆真係

花淇心好ky

當初揀呀美咪好囉

你個女同奶奶贏嘅 點解一定要留俾你花淇心先
阿露又係仆街 收起哂全家嘅passport

其他游念慈同紗紗都on99 咁既新抱都容忍

阿月都垃圾啦
唔鐘意善解人意嘅阿美 鐘意條八婆

佢個女話俾佢帶
但佢爆哂出黎係仆街

縱撚到壞哂

點解要我媽慈講對唔住

阿美對佢好咁多 又就佢
暗戀咗佢咁多年得個吉 仲要衰俾個咁嘅女人度

所以阿日同錦錦好慘囉

阿露7到

臭暈哂

阿月累埋屋企人

夠露係咪瀨咗

笑死

陣味有埋色

沙漠咁嘅色

仲有呀 佢地話咩莫教人分妻同多一事不如少一事
真係難聽過粗口 咁既人都相處到 其實係佢地攞黎

咁又係 呢啲八婆都叫個仔忍

好好笑

今晚睇唔到啦
發燒
大家睇得開心啲
終於捱出病來

渣ga

太多嘢做好忙
早日康復

我係垃圾

睇咗獸醫未
take care

晚晚冇3點唔瞓得 又要早起

full哂
啪住成藥先